想寫個apps fro自己用

大約幾多錢
好簡單想連落google drive睇片啊！聽歌

android or ios?

proof reading apps ?